(有圖) 小心何妖的人扮獨立參選

早幾個月街邊仲有兩人的海報 依家拆左當無野
民主定民生為首啊 寫到個字咁好樣

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

推唔到

睇個樣真係似黑社會

正宗蛇鼠一窩

推

踢爆偽獨立

diu

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

wtf

但呢區本身已經有一個建制參選 目的係咩？界晒兩邊？

算啦個個都去查案冇人查區議會㗎啦查到唔係自殺就自動贏

推 俾更多人見到

Push

有無民主派的人選?

【行動】西九遊行要大量針對強國人文宣！
務求輸出革命！附詳盡策略：

個樣奸撚到屌你老母

可能唔只得一個何妖的人

做嗰小小野 食屎啦

其實我哋直接周圍貼返佢第一張海報出嚟就得㗎啦

相由心生，個樣大奸鳩樣

附近太多廢老 想搵位貼都難

tui

露晒底啦民主

我推

查案同時留意下邊度有假獨立

李林昌

個閪樣做乜撚樣

與妖同伴

係咪有屯結新墟選？
屌，之前佢張poster喺吉野家門口

死賤種

明明個樣反轉左， 但髮型可以冇反轉

仆街死啦

推到佢仆街

真好似黑社會d mk頭

又肥又mk

有張可森（屯結新墟）選

屌 死肥仔懶係chok咁
最撚憎呢啲 個樣好似成日無閪屌想呃閪屌個種

平時pat陰肯定放落黎插住對眼

push

個樣奸撚到

見到個樣都知賤

幫推

馬鞍山仲有個李林昌
無限金錢宣傳
中秋直接一人一盒月餅
無限廣告

個朵同個樣臭曬
咩派都唔會理㗎啦

仲要用番同一張相

推呀

推佢老母

佢個樣真係成個=v=咁

個樣笑得咁撚閪

推 要更多人知道

幫佢做文宣啦

pish

真係

水完人就失蹤
點拉都仲有嗰啲

屌

有張可森 素人

只要同建制有關系嘅人，全部都系仆街

條友道友嚟？咁撚樣衰

好樣衰,一睇就知唔係好人

河妖既蝦兵蟹將

睇佢個樣都係仆街

推比屯門友睇

後備

個樣柒到

負皮的人係五毛

新墟藍到仆街

好心搵件好樣啲

文宣即可解決

金融狗既樣

條友d banner 刪曬何君堯走

推爆

咁就想當無野

真 張可森有份搞光復屯公 兩次遊行都有企出黎

大陸狗咁嘅樣

笑到你心裏發寒

我覺得需要整一個偽獨立真保皇list留連儂牆

分化撚我夠識你真人出名on9啦
擺低一句不可一世 乜春都唔講係度引戰

On9 乜撚都唔講

得撚閒
講事實 都屌分化 又無叫你唔投俾佢

個生字寫到咁樣又幾仆街

會唔會真係有盲撚投

哇屌

得閒mon住連登回post唔得閒講咩事

應該每區都有呢種偽獨立

屯門元朗有好多區都住佢地自己人

你又叫人慢慢屌你 你又屌人屌你
你到底想唔想俾人屌

回覆有通知
同佢私人野 又要扲出黎講
成班護主狗 驚死無人投佢

我又無叫你哋唔好投佢
原來泛民主派 就一定要無條件支持 真係好撚嘔心

個樣咁hi既，果然相由心生

乜嘢都唔講 擺低一句不可一世就走左去

你未慢慢屌
同一時間幾隻護主狗
真係嘔心到

都係個句 我無叫人唔投佢
廢撚時又屌9我5毛 鬼

講梗佢真人 好不可一世

倫敦金黑社會

要點 同你講佢中學個陣？
定要講翻佢早幾年做文化監暴 啲仆街野啊？

講多幾句 一陣又屌我抹黑啊？

我都識你真人 你講野好低b架

可唔可以講多d
係私怨定點 佢做過咩hurt親你啊

睇牌面都投張可森啦
另外果d鄉黑wo

成個面相都係大陸貪官咁樣
短眉、細眼

屌 真係睇樣都知係仆街

想聽 快講

算啦 護主狗
樓上幾個同一時間出現 唔係佢啲人無人信

唔會再覆 廢時屌我5毛抹黑

推比更多人睇

有無人可以整個google sheet 個d 記錄邊個人係咩陣營?

真心想聽wo

極醜惡！！！

真係一鳩樣

喂，你講未啫
講d唔講d，扭黎扭去咁

而家做大事，果區咁多人，投票要揀架
係有野你講啊嘛
講d唔講d

你擺低個幾句都預咗畀人屌架啦
咁都屈晒做佢啲人?

呢隻肥野張相真係成個白粉友咁

屌點解可以咁撚樣衰

痴返個牌落去 等唔好投錯

成撚個弱智咁

張可森護主狗 洗唔洗驚到咁
Btw 唔會再覆 廢時之後屌我抹黑

慢慢屌

個樣閪到無輪

低質抹黑
咩都唔講 私怨行頭

你下一句覆我係咪又係唔會再覆
你第幾次話唔覆又覆

mk 仔

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問：為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

又要叫人屌佢
屌完佢又畀佢屈做護主狗
又要乜都唔講話驚畀你話佢抹黑

推
btw唔知點解第一眼睇錯做小心何妖的人妖扮獨立參選

相由心生

知道咩都可以講下 等大家知多啲投邊個好

嗰區點睇都揀張可森啦
一d議論空間都冇喎
大家唔好鬧交啦

呢啲真係睇樣都知係奸啦

保險佬樣

推呀呀呀

推到屯門牛睇到

多謝提醒

投佢老母

遲下要搞個整合

用佢舊海報遮住啲新嘅

屌個生字好古惑

仆街

邊個都唔識 淨係覺得你on9 唔會再覆

一樣咁樣衰

條友個成個撈家咁

笑到傻

成個款好似賣倫敦金咁

每一區連儂牆要貼返自己果區偽獨立嘅相出嚟

推！

有無聽過周元谷? 咩路人馬?

個樣有陣蝗味，不了

去

幫佢痴返何妖個樣落去啦

推 咪撚想係到r撈

唔好俾佢割何妖蓆！

黑社會

同區可選

張可森 大學助教 屯結新墟

推！
應該整條list比大家認清楚

人渣真係有樣睇

選完就會同返何妖一齊

嘩，屌，個樣認真柒

鳩up唔使本
你咁跳出黎講兩句只會令人覺得你嘔心

睇見個樣都唔想投

一睇佢個撚樣就知佢奸
多年睇戲經驗

重要!!!!

要文宣

講多啲?

垃圾何妖，香港之恥

個樣衰到呢, 相由心生

個樣
超奸
而家真係投票都要做research

我覺得有需要整一個表 列岀邊啲偽獨立 真建制嘅人

睇佢肥到咁嘅樣啊都知道佢陰陰濕濕啦

有個別一/二個區 其他區未見有

一睇就知黑底

推到佢哋仆街

個樣奸撚到出汁點會有人投

個樣好似撈偏咁
係咪sell倫敦金

一定係投 屯結新墟 張可森
利申：新墟居民

但係虹橋的餐廳差唔多全黃

係村個邊多廢老藍屍

政綱冇寫五大訴求唔好投

話說良田村門口果間coffee shop 係藍，但好多人好似唔知，仲去食

其實家陣邊個算何妖同佢啲黨羽嘅，一係喪心病狂，一係心理變態

作為香港人應該杯葛佢哋

Pudh

呢條友個樣真係好行古惑feel

選

好似好多文青去咁樣你唔講真係唔知藍

推呀屌

唔係講笑 佢個樣相當鹹濕 真係似偷阿婆底褲嗰啲

貼佢街招

推上屯元天之友追擊

無黨派唔揀啦

擺明係721個d刀手樣

好撚多扮獨立
今年要小心

其實都係看地圖先知，話之前有人見到佢賣何妖的精品
再諗一諗，良田村，明白了。

推！又肥又醜又何妖 不了

佢係首席跟尾狗

大家要多多文宣

dklmch

仆街真係有樣睇

而家正常後生都唔投建制
就陰啲陰啲派人扮獨立
推

應該話何本身都係報無黨派

Source:

特別注意嘅係佢祖籍廣東寶安但係又係新界原居民

可唔可以貼張保皇黨logo係佢海報上面

得閒幫佢回下帶

好似倫敦金啲柒頭

推啊

好似做左何妖走狗好幾年

Ssp今朝見到有個肥仔參選
好似社工
見到份野入面寫鼠王芬有支持佢

認住

總之唔投建制就得

Diuu pushhhh

個樣笑緊都仲成個黑社會咁，佢殺過幾多人先可以有咁既殺氣？！

你呢啲散播失敗主義嘅人
咪仲衰過你口中去查案個啲人囉

有200萬人就要200萬人去哂做同一樣野，唔俾分開同時做架咩？
有啲對區議會上心啲嘅咪主打區議會囉
對自殺案上心啲嘅咪去查自殺案囉

對自己人都冷語嘲諷玩分化就最低莊架啦

現任建制霸左個位好耐, 何妖自己冇理由踢走佢, 所以何妖派條友想自己控制番自己條村

遲d整個全港各區隱型奶共候選人list
有無得諗？

嘩 屌丫 成個地產經理咁既死款

踢爆唔夠㗎，可以印返佢之前同何妖啲單張出嚟貼係佢啲候選人海報道

721 831 101

可以飲白羊

眼神唔正氣

成個倫敦金樣

推唔好投錯票

10.18和你拖
10.20民陣遊行
日日口罩日

所以投之前記得google下條友先啦

睇個樣都知係鄉黑

垃圾不了

柒撚到

睇個樣就知道唔係好人

推呀 推走呢班仆街垃圾

立場夠黃啦
之前黨鐵未咁仆街 都見佢成日係屯西接放學

個樣真係好撚奸

S

地產狗咁

事實係難聽啲嘅 成日話分開做 你望下查案嘅呢幾日佔幾多啦 區議會嘅幾多？我見過嘅得小貓三四隻 仲係唔識反省？ 我地已經冇得輸 仲唔諗區議會咁幾時諗？ 提名完喇wo 適當時候做適當嘢 而家俾你搵到佢係他殺又點 對局勢有幫助？ 可以同你講我地輸左查唔唔洗查 我地贏左你地想點查點搵都得 仲肯定好輕鬆 而家神鬼嘢都出埋黎 推行動po又唔見咁上心 我地場運動仲未完 係咪想搞死佢 唔好怪我口臭 咁多人之前叫多啲推行動講區議係冇人理 你班友唔俾人串唔識反省 一句各有各做就想唔理其他野？nonono

推比街坊知

古惑仔番薯

721
811
831

撚樣

嘩,無恥到

支旗成罐奶粉咁

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

嗱，首先你好似當左我係查案撚
其實我係幫手做緊區選個邊嘅
我引用你呢，係只不過近日連登入面真係太多失敗主義，我覺得唔好再散播太多負面氣氛
形勢本身已經好險峻，無空間再俾我哋自己人內亂
有手足想查案，我哋夾硬夾佢哋過嚟做區選亦唔覺得佢哋會有動力
我嘅意見係倒不如大家真係各有各做
唔好屌另一邊

另外我而家發現頭先同你講嘢語氣都重左，保返個底say sorry 先
我一邊想大家唔好內亂，另一邊又係度話你，我都有唔啱
始終大家目標係一致，而家個氣氛已經弱左好多
我哋無資格再內亂

扮民主派
賤種

明白嘅！收到了 我都要講聲對唔住 大家都係自己人冇必要咁樣鬧黎鬧去 再亂落去都唔好 我會儘量去勸㗎喇 大家加油啦！各自努力！

下。。貼番佢自己原本張poster炸喎😂班廢老最鍾意何君堯嫁啦

相由心生，真係好撚樣衰

如果想飲咖啡，可以去何福堂果間隱啡，今朝看新聞見到蘋果有video訪問佢地

未訓醒咁款

又嚟呢啲

蒙羅麗莎咁嘅樣

L11 新墟 陳滙熙 男 社區服務主任 無黨派 2019年10月10日 2019年10月17日退選

推到仆街

真係有樣睇

讓路俾另外一個建制?

係就要快啦
(提名期剛結束)

講未，訓醒都未講
我好多朋友住新墟，個個都討論緊

求你請你一定要講